求入境處對答教學

話說岩岩入境處打黎比我
😀:我 😥:佢
佢:你好，呢到係入境處。請問有咩可以幫到你(普通話)
我:你好呀，我想問下你係灣仔入境處呀可？
佢:對，請問有什麼可以幫到你(普通話)
我:哦，我想問下灣仔入境處地址係咩？
佢h,靠腰......(普通話)
收線.....
到底我做錯D咩？🤔

你要答暗號先啦，暗號係咩知嗎?上連登越上越開心!講左佢就不會cut 線了！下次醒D了!

屌其實佢聽唔聽得明我up乜鳩

屌 呢排扮入境既電話成日打黎